點解伍健偉post有咁多正評

大家選佢出嚟做啲on9嘢？
得唔得對啲議員有返啲要求

區議會嗰場仗一開始就講明：投On9都唔投反民主派

更何況天水連線做野唔錯

Like 專頁 唔係like post

事實係一早大把人已心淡 早走早著啦

推

好撚幼稚，成個mk咁
本身對佢感覺都還好，而家不了

推多次

俾個like唔係好難 對自己人寬鬆啲啦

今次係做得唔好
但問心 平時地區工作天水連線做得好好
唔好因為佢一次唔好就抹殺佢付出既野

雖然佢真係mk 仔式發悔氣
但好老實 香港人成日話抗爭抗爭 youtube twitter 戰線咁簡單都做唔齊
伍健偉仲要係賣左層樓去做區議員
人地中產都拋個身出黎做香港人又唔爭氣好難怪人發悔氣

welcome 樓主to lihkglm樓主的第一個post先

垃圾政棍